巴西一酒吧：尼馬每在比賽中倒地一次，全場送一杯酒

《阿斯報》報導，巴西里約熱內盧一家名叫 Sir Walter Pub 的酒吧想出一項宣傳活動。巴西頭牌尼馬每在比賽中倒地一次，就送一杯酒。被當地人得知後，這家酒吧的預約電話就被打爆。

本屆世界杯上，尼馬在兩場比賽中已被侵犯14次，其中10次來自對陣瑞士的比賽。這一數據是英格蘭傳奇前鋒阿蘭-希勒在1998年對陣突尼西亞的比賽中被侵犯11次後最多的。

留名睇執笠

咁唔洗嗌酒啦 剩係送既都夠醉

飲撚到佢破產，戇鳩鳩酒吧
你話入一球送一杯都好常見 大家開心

多謝屁馬

等睇下場踢完執笠

飲到佢窮

不如掂一腳送一杯

都仲無咁蝕

屁馬

好彩唔係對韓狗

你覺得有分別咩？

其實每人十杯左右唔算得d咩
而家全巴西都知佢依間野
效益仲大

諗起之前支那嗰間30蚊任食一個月火鍋

搞手打個和

咪一樣

良心商人

支出仲多過非洲小童嘅飯錢